2月完約 CSL 請出招

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

👑👑👑SmarTone 👑👑👑
🔥🔥🔥 1️⃣月最新至荀優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

📌📌📌熱賣 📌📌📌
✅4.5G 個人全速計劃👑👑👑
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
可選🅰️ 或🅱️
🅰️20GB 本地數據
🅱️16GB 本地Data 加2GB中國澳門
✅最高可達1000Mps🚀
✅包每月0.5中國澳門數據
✅轉台加送1年內地副號
✅💰推薦人優惠回贈💰
✅另加$58 每月可升級至全速無限
🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀
⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐
✅💥簽約24月💥

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🚀🚀穩定極速5G Plan🚀🚀
🆕搵我幫你度掂佢💯👌

🅰️✅$273💥35GB/月(企業plan)
🅱️✅$332💥100GB/月(企業plan)
✅加卡$120/張

🈶 Iphone offer
☑️1️⃣sim $356🔥100GB
☑️2️⃣sim $476🔥100GB
☑️3️⃣sim $596🔥150GB
☑️4️⃣sim $716 🔥200GB
☑️5️⃣sim $836 🔥250GB
✅💰推薦人優惠回贈 💰
✅ 每月2GB 大灣區（中國澳門）
✅ 送中國內地號碼
✅ 無限通話分鐘
✅ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

即按

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
🅰️💥$148 x 24個月
/
🅱️現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
💥$138 x24個月

可享
✨200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
🅰️ZTE MC801A $2160客人購買
🅱️華為Cpe pro 2 客人購買

💢💢💢基本計劃💢💢💢
🙌🏻 (首5gb 21mbps期後128kbps）
🅰️ $88/月簽約24
🅱️$71(企業員工簽約30）
🙌🏻加$18/月（ 升級5gb後2Mbps任用）
🙌🏻2000分鐘
🙌🏻無限數據♾
🙌🏻簽約24

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
🅰️ $88（簽約24）
🅱️$81(企業員工簽約30）
🤙🏻 2000分鐘
🤙🏻無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇之選

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

👩🏻‍🎓大專生 全職 優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

4.5 G Family plan 🔥🔥🔥🔥

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️ +$238升級無限 =$503 ✅

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$382✅
🅱️+$198升級無限 平均 $580 ✅

4️⃣卡
🅰️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
🅱️ +$178升級無限=$668 ✅

5️⃣卡
🅰️43GB 本地數據$715 ✅
🅱️ +$108升級無限=$823 ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

用3台囉，DLLM

💫SmarTone 世界級5G 體驗💫
❣️香港唯一選用歐洲愛立信頻譜❣️
📶地鐵唔會Load空氣 📶

🔜🔜一月全新5G月費計劃🔜🔜

🏆最新企業家庭計劃🏆

🌟Smartone 5G家居寛頻🌟
村屋 唐樓 商業大廈 獨立屋5G超極速
👨‍👩‍👧三，四卡專享優惠 👨‍👩‍👧
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我RoyceChoi瞭解下 優質服務態度

隨意門 Wts:

Telegram :

SmarTone 上台優惠
1月最新優惠詳情 5G優惠 家庭無限任用 大專生無限

本人在此公司工作多年 員工證都歷史悠久直屬數碼通高Senior Sale 網上銷售優惠 連登仔女最愛專人跟進一條龍登記轉台，專業細心解釋

✨搵我SmarTone_HENRY啦✨

📶🚇 更快 更穩 更順🚇📶

立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
隨意門即時whatsapp:
或TG:

4.5G 個人全速計劃

⭐熱賣星級推介⭐

『4.5G 全速個人Plan』

⭐限時優惠$238 ⭐
4.5G 20GB 本地Data
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣親友用緊可享高達$600推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉⭐

另加$58 每月可升級至全速無限
$296 即享極速4.5G無限
打機煲劇 質素高星級之選
簽約24月合約

最新告別龜速之選
5G家居服務業
月費$148 配合ZTE 5G router($2160)
另有商業5G服務

『經濟之選』
⭐4.5G 全程2mbps 個人plan ⭐
1️⃣$98平均$82 (企業員工特享簽約30個月）
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據
全程穩定不降速，煲劇Youtube經濟之選
（需加$18行政費）

4.5G 個人全速計劃 plan

🅰️ 9GB本地數據 $190
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區數據$190

👩🏻‍🎓🧑🏻‍🎓💥大專生fulltime優惠
（轉台 免$18行政費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

重點推介🆕Family plan
🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥

主打優惠

⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐

👑👑👑全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🆕💥簽約30月💥

以下計劃 本地通話無限+數據
🅰️ 或🅱️

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265
🅱️ 4Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$265
2️⃣卡無限 $503 ♾

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$381.7
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
平均$381.7
3️⃣卡無限 ♾平均 $579.7

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

4️⃣卡
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$490
🅱️ 23Gb 本地數據 $490
4️⃣卡無限♾ $668

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

5️⃣卡
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$715
🅱️43GB 本地數據$715
5️⃣卡無限 $823 ♾

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

📶ERICSSON穩定極速5G Plan👀

🅰️新客戶上台
🅱️現有用戶升級

1️⃣sim $398 100GB
2️⃣sim $518 100GB/月
3️⃣sim $638 150GB/月
4️⃣sim $758 200GB/月
5️⃣sim $878 250GB /月

重點推介

送$1000Coupon回贈
可選擇扣減月費或買手機/手機配件

無論客人選擇🅰️或者🅱️都享有以下
🏆推薦人優惠計劃
~ 24個月合約
~ 每月2GB 大灣區
~ 送 24 個月中國內地號碼
~ 無限通話分鐘
~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

隨意門即時whatsapp:
或TG:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

優惠均受有關條款及細則限制 ^
不同時段會有不同的優惠^

開心SHARE

我真係好X鍾意香港

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

中國移動 最新5G 出機上台 I phone12 回贈$1200-2700機價 $198 30GB $298 100GB 其後無限上網

4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$250蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全新5G計劃 （$172月費/65GB數據 或 $192月費/115GB數據）再送$250電子繳費券
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$188月費/送高達$450蚊電子劵+2GB大灣區數據)

⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 送高達$2700手機券
💝中國移動 線上登記站💝
🛩️家居寬頻$118蚊 1000M光纖入屋計劃,免安裝費
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$188 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$169

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $250電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$117

2️⃣ 計劃3
$172 5G全速65GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $250電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅需提供6-17歲小童學生證/手冊
🏆平均月費$161

2️⃣ 計劃4a
$192 5G全速115GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $250電子繳費券
✳️免 $18行政費
✅需提供6-17歲小童學生證/手冊
🏆平均月費$181

2️⃣ 計劃4b
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券可購買最新5G手機iphone12
✳️送 $100電子繳費卷（轉台客）
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅扣子電子券及手機券平圴月費$224

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $100電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$$123

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $100電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$223

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $100電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$303

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$381

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜

_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心

⚜️數碼通優質專享優惠💥

♻️立即按連結申請

⭕️網絡全面覆蓋💢
🚇地鐵或隧道，🚊用盡網絡速度🚀
全港獨家與歐洲大牌Ericsson合作

🥇專業耐性為每位客人講解&介紹🥇
🏡到薈服務🏠簽約地點時間你話事🏆
👁有我資深Alex幫你搵Plan無頭痕💁🏻‍♂️

💥手機月費計劃 💥指定員工計劃
💥現有客戶或新客戶優惠
💥家居電話或家居寛頻計劃
（光纖寬頻月費低至$98/1000M)

💥💥獨家 Sony Ericsson 5G 計劃
🔆上網快到無頭痕
🌈新客戶
🌈現有客戶升級
🌈家庭計劃
1️⃣Sim $356 100GB
2️⃣Sim $476 100GB
3️⃣Sim $596 150GB
4️⃣Sim $716 200GB
5️⃣Sim $836 250GB

🔥每月2GB中澳數據
🔥數據自動滾存服務最多500GB本地&10GB中澳數據
🔥無限♾️本地通話分鐘
🔥送24個月中國內地號碼
🔥數碼通會藉
🔥加$80可升級無限數據（5mb)冇合約
🔥24個月合約
💥$600 推薦人優惠

♻️以上計劃需+$18行政費用
♻️立即按連結申請

🪐4.5G全速手機月費計劃🪐
1️⃣$296
🔅無限分鐘
⚜️無限全速數據
🔅中澳數據2.5GB
⚜️SmarTone Plus 會藉
🔅KKBOX +隨時聽 首三個月
⚜️Netflix 基本月費2個月
🔅12個月中國內地號碼
⚜️24個月合約
💥$600 推薦人優惠

2️⃣$238
🔅無限分鐘
🅰️20GB全速數據 及 0.5GB中澳數據
🅱️12GB全速數據 及 2.5GB中澳數據
⚜️SmarTone Plus 會藉
🔅KKBOX +隨時聽 首三個月
⚜️Netflix 基本月費2個月
🔅12個月中國內地號碼
⚜️24個月合約
💥$600 推薦人優惠

♻️以上計劃需+$18行政費用
♻️立即按連結申請

💥💥4.5G抵玩手機月費計劃
1️⃣$88
2️⃣$71 合約期30 個月(企業客戶）
🔅2000分鐘
🔥無限數據
（首5GB速度21mb其後128kb)
🔅24個月合約

1️⃣$98
2️⃣$81 合約期30個月(企業客戶)
🔅2000分鐘
❤️無限數據（全程2mb速度）
🔅24個月合約

👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生無敵手機月費計劃💼🧳
$128
💖無限分鐘
無限數據（8GB全速，其後128kps)
💖+$70可升級無限全速數據（冇合約）
💖轉台可免$18行政費用
💖每月額外4GB本地全速數據
💖24個月合約

👵🏻👴🏻抵玩長者計劃🧓🏻👩🏻‍🦳

1️⃣$98 真無限全程2MB速度
💥60歲以上免行政費$18💥💥
💥2000 本地通話分鐘

2️⃣$168 8GB全速數據(其後768Kbps)
💥60歲以上免行政費$18
💥可加$58 可升級無限上網
💥無限♾️本地通話分鐘

👫4.5G全速家庭或指定員工計劃
2Sim
$318
✴️無限分鐘
✴️8GB本地全速數據
或
✴️4GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$1700 手機或配件折扣優惠
✴️+$238可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$265 (指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥8GB本地全速數據
或
💥4GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥+$238可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

👨‍👩‍👦3Sim
$458
✴️無限分鐘
✴️12GB本地全速數據
或
✴️6GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$2200手機或配件折扣優惠
✴️+$198可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$380 (指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥12GB本地全速數據
或
💥6GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥+$198可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

👨‍👩‍👦‍👦4Sim
$588
✴️無限分鐘
✴️23GB本地全速數據
或
✴️20GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$2800手機或配件折扣優惠
✴️+$178可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$490(指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥23GB本地全速數據
或
💥20GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥+$178可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

👩‍👧‍👧👨‍👦5Sim
$858
✴️無限分鐘
✴️43GB本地全速數據
或
✴️40GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
✴️數碼通會藉
✴️$4500手機或配件折扣優惠
✴️+$108可升級無限本地全速數據
✴️24個月合約

$715(指定企業員工計劃）
💥無限分鐘
💥43GB本地全速數據
或
💥40GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
💥數碼通會藉
💥$108可升級無限本地全速數據
💥30個月合約

〽️以上家庭計劃需+$18行政費用〽️

⚠️另有家居寛頻，家居電話⚠️
立即按連結🔗

🔴 SmarTone 🔴
個人/家庭/企業員工/大專生
✨✨✨Iphone 12 優惠📱✨✨✨

唔想睇字 直接搵我報價🤝

🔥🔥🔥4.5G 經濟煲劇🔥🔥🔥
(快閃減價)
💰$88 💥 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
(企業員工特享$81 )
需付$18行政費

❄️4.5G 抵玩之選❄️
💰$88 24個月
❇️首5Gb 21Mb後128kbps
❇️2000分鐘
(企業員工特享$74💥)
+$18 升級5Gb後2Mbps 真無限
需付$18行政費

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

*********************************
🌟🌟星級推介🌟🌟快閃🔥🔥
🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥
🚫原價$298 24個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+2.5GB大灣區
🅱️20Gb本地+0.5GB 大灣區🏆

❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

💰加享推薦人優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)
------------------------------

5G 🚀🚀🚀
限時💰$1000月費回贈 😈
🚫原價$416
⚡️企業員工價⚡️

✨單人: $332/ 100GB

2️⃣sim 100GB/月=$452 ⚡️
3️⃣sim 150GB/月=$572 ⚡️
4️⃣sim 200GB/月=$692⚡️
5️⃣sim 250GB /月=$812⚡️

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️30個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️送中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️加$18數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費

傳送門直接搵我:

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

全新4.5G 企業員工 家庭Plan 😈
可選2揀1優惠🅰️/🅱️
(歡迎新客/續約升級)

2️⃣sim 💰$265
🅰️ 4GB + 1.5GB大灣區
🅱️ 8GB
+$238 升級全速無限
❇️2卡無限 $503 💥

3️⃣sim 💰$380
🅰️ 6GB + 1.5大灣區
🅱️ 12GB
+$198 升級全速無限
❇️ 3卡無限 $578 💥

4️⃣sim 💰$490
🅰️ 20GB + 1.5大灣區
🅱️ 23GB
+$178 升級全速無限
❇️4卡無限 $668💥

5️⃣sim 💰$715
🅰️ 40GB + 1.5大灣區
🅱️ 43GB
+$108 升級全速無限
❇️5卡無限 $823💥

📍30個月合約
#優惠受條款及細則約束
#需付$18行政費

-------------------------------
SmarTone 全新5G寬頻💥💥
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
必須使用指定Router: ZTE MC801A (香港用)
✅無需上門安裝 一插即用
(地址歡迎查詢😎)

住宅🏠
原價$238 每月-$90
💥$148 x 24個月
同時申請可優惠價$2160購買指定Router
(公價$3098)

💥💥💥平均$238 💥💥💥
✨200GB 其後 FUP* 公平使用原則

可自行購置指定型號Router
或跟公司優惠價

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如接收不到5G訊號,會轉4.5G *

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

火速查詢✨

傳送門:

💥Wtsapp:

🌟🌟🌟SmarTone 1月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人398 / 100GB
2️⃣sim 100GB/月 $518💰
3️⃣sim 150GB/月 $638💰
4️⃣sim 200GB/月 $758💰
5️⃣sim 250GB/月 $878💰

🔆🔆🔆送$1000月費回贈🔆🔆🔆

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$88💥
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 16GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約30月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$398
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$199/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $498
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$171/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$715
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$168/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

SmarTone 4.5G/5G 優惠月費

請聯絡我Sum🤝😊
優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$308/35GB
$357 / 100GB+2GB大灣區數據
👫2人 $477🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $597🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $717 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $837🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 20gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$88/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
絕對順暢👍👍
$88/月 (首5gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$108/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

SmarTone最新優惠

唔想睇一大堆字都唔知講乜，不如直接啲搵我話比我聽你既需要，盡幫！

✴️最新5G手機月費✴️

1️⃣$328/35GB/24mths

2️⃣$398/100GB/24mths 送2GB大灣區數據
及 中國內地號碼。

(可另加最多4張副卡,第2張開始每加一張卡會多50GB數據,如此類推)

‼️以上兩個Plan可彈性(無合約)+$18滾滾存增值服務，最多滾存500GB

‼️仲可以以優惠價買iphone12

🏅4.5G 最新全速之選🏅

📣$238/20GB/24mths 另送500MB大灣區數據(可加$58無限♾️)

‼️打機,睇片,煲劇 首選‼️

💼最新企業家庭計劃💼

🔥5卡專享 買一送一手機優惠🔥

👬👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👧二，三，四，五卡專享優惠

指定$238計劃限時優惠

大專生專享計劃

全速無限速計劃

企業家庭Plan Coupon計劃

不能盡錄太多 快D 加我了解下

WhatsApp :

或者TG :

SmarTone上台優惠
$98 - 全程2Mbps無限上網不降速
(真正不降速 真無限任用）

🏅4.5G 全速之選🏅

🥇$158-4.5G全速5GB🥇

🥈$238-4.5G全速20GB🥈

🥉$296-4.5G全速無限 🥉

12GB及無限Plan
送每月大灣區2.5GB數據

本地4.5G 全速(最高800 Mbps)
4.5G可以Share WiFi

WhatsApp :

或者TG :

👱🏻‍♂👱🏻‍♀大專學生U-Plan

開新號碼或轉台

$128/24mths

本地4.5G數據：8GB，其後不高於128Kbps ，更新新轉台優惠 額外多4GB本地數據

另外如想昇級無限 可以額外加$70

轉台客戶，額外仲有優惠，快D Whatsapp我啦

👩‍❤️‍💋‍👩👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👦全家享服務計劃
(企業員工offer)

👬$265 - 2 Sim
8GB 本地全速數據
+$238 升級無限數據

👨‍👩‍👦 $380 - 3 Sim
12GB 本地全速數據
+$198升級無限數據

👨‍👩‍👧‍👦$490 - 4 Sim
20GB 本地全速數據
主卡每月1.5Gb大灣區數據
+$178升級無限數據

👨‍👩‍👧‍👦$715 - 5 Sim
40GB本地全速數據
+$108 升級無限數據

主卡每月1.5Gb大灣區數據

送出機Coupon企業員工Offer

$ 401-3 Sim
12GB全速本地數據
送$2200指定旗艦手機優惠
加$198升級無限數據

$ 511-4 Sim
20GB全速本地數據
1.5GB大灣區數據
送$2800指定旗艦手機優惠
加$178升級無限數據

$731-5 Sim
40GB全速本地數據
1.5GB大灣區數據
送$4500指定旗艦手機優惠
加$108升級無限數據

**想知道最新優惠記得聯絡我**
即時whatsapp俾我

WhatsApp :

或者TG :

”到會簽約”，任何位置，就你方便當日辦公時間到會服務

“優惠受條款及細則約束”

“提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢”

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200-2700機價 $178 30GB $298 100GB 其後無限上網
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$200蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全新5G計劃 （$172月費/65GB數據 或 $192月費/115GB數據）再送$200電子繳費券
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$169月費/2GB大灣區數據)

🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$188 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$169

1️⃣ 計劃1B 5G計劃
$198 5G全速30GB+無限任用1Mb
✅送 每月3GB大灣區數據
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅免 $18行政費（轉台客）
✳再送 $600蚊*可買智能家居產品

1️⃣ 計劃1C 大灣區
$198 5G全速 本地20GB+無限任用128Kb
✅額外送10GB大灣區數據(可共用本地數據）
✅送一卡2號及免費接聽電話
✳️免 $18行政費

1️⃣ 計劃1D大灣區
$288 5G全速 本地50GB+無限任用128Kb
✅額外送20GB大灣區數據(可共用本地數據）
✅送一卡2號及免費接聽電話
✳️免 $18行政費

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $200電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$119

2️⃣ 計劃3
$172 5G全速65GB+其後384kb任用
$192 5G全速115GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$164

2️⃣ 計劃4a
$192 5G全速115GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $200電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$184

2️⃣ 計劃4b
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券可購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$115

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心